目前遇到一个问题, 镜像启动后不能使用systemctl等命令, 会报Failed to get D-Bus connection: Operation not permitted
经过差资料通过这种方式解决
 解决办法就是在docker run 的时候运行/usr/sbin/init 。比如：
[root@localhost /]# docker run -tid --name hadoopbase centos/hadoopbase:v001 /usr/sbin/init

http://blog.csdn.net/rznice/article/details/52253114
http://blog.csdn.net/xiaochonghao/article/details/64438246
